真無線藍芽耳機講電話得一邊聲係咪正常?

如題?

上網搵過好似係正常? 定係個別耳機型號先會咁?

利申: 岩岩買左zolo liberty+

Q5: 使用雙耳模式時，為何只有藍芽通話時只有一邊耳機有聲音?

A5: 根據藍芽4.2安全性規範，當接收端與發送端同時發送訊號時，只能接受有一個實體的位置(一耳藍芽耳機)同時收與發，因此我們無法違反國際藍芽組織規定把通話模式設計成雙耳共用

聽歌係兩邊都有聲

正常

thanks

AirPods 講電話係兩邊都有聲
但收音會自動揀是但一邊 mic 收音, 至於揀邊一邊收音個機制, 我冇去深究

唔係用airpods

我都係用依款耳機,傾電話時淨係得右邊有聲係正常情況

謝謝

岩岩玩食雞原來都係得一邊聲... OH MY GOD

買過幾隻聽電話都係兩邊有聲

唔係掛

有冇人講下其他藍芽耳機係咩情況?

題外話
真無線藍芽耳機 連去電腦用Skype
Detect 唔到個mic
點搞

Earin M-2都係BT 4.2但講電話兩邊都有聲喎

仆街中伏...

其實係咪好多都有兩邊講電話聲...得我呢隻冇...

推

我都想問 咁樣打game好唔方便

係囉 定係我買果個太cheap, 都成千銀喎....

咩年代 仲單邊有聲